[不小心拍到?] IU deep v 中門大開

Lm

罅都冇條

標題得三個字母係啱嘅

佢淨係俾我一個睇

中門大開

係指架車

聰明

飛釘圖呢屌你
我理得你中門開到落肚臍
無飛釘就無意思

我褲都除埋你比呢啲我

fake

無錯, 一日未渣過手既都係fake ball

by 金鐘仔

著返佢

屌你開po可唔可以剩係po一張圖

你話呢

第二張係唔係露左？